import QUESTION_1 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/EcmaScriptQuestions/Question_18/Question'

export const EcmaScriptQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Что такое ECMAScript? В чём отличие от JavaScript?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Разница между let, const и var?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Можно ли изменить значение определённое через const?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Что такое временная мёртвая зона (temporal dead zone)?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Разница между Rest и Spread операторами?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Что такое деструктуризация?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Для чего используется цикл for…of?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Что такое шаблонные литералы (Template Literals)?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Что такое Set, Map, WeakMap и WeakSet?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Разница между обычными функциями и стрелочными?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Разница между методом Object.freeze() и const?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Что такое итераторы?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Что такое генераторы? Когда стоит использовать генераторы?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Что такое ES6 модули?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Что такое символ (Symbol) в ES6?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Для чего используется метод .includes()?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Для чего используется метод .getOwnPropertyDescriptors()?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Расскажите о методах .keys(), .values(), .entries()?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
]
